倉務-比貨壓死，清潔抺窗-誤殺被捕，洗廁所-廁所食飯

這就是香港